[
    {
        "id": 1302,
        "question": "Bir işin yolunda gitmemesi durumu, elverişsizlik",
        "letter": "A",
        "answer": "Aksilik, aksi, aksilik çıkması"
    },
    {
        "id": 528,
        "question": "Yorgun, bitkin düşmüş olan",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitap, bitap halde"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 172,
        "question": "Açılıp kapanan bir veya birkaç ağızlı küçük cep bıçağı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakı"
    },
    {
        "id": 1389,
        "question": "Gelinin başını, bazen de yüzünü örten dantel veya tülden örtü",
        "letter": "D",
        "answer": "Duvak"
    },
    {
        "id": 1404,
        "question": "Kanunlar yönünden insanlar arasında ayrım bulunmaması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşitlik, eşitlik hakkı"
    },
    {
        "id": 1968,
        "question": "KURAL İHLALİ SONRASI, KALEYE DOĞRUDAN ŞUT ÇEKİLEN SERBEST VURUŞ",
        "letter": "F",
        "answer": "FRİKİK"
    },
    {
        "id": 1850,
        "question": "PASLANMAKTAN KORUMAK İÇİN ERİMİŞ ÇİNKOYA BATIRILARAK KAPLANMIŞ OLAN",
        "letter": "G",
        "answer": "Galvanize, Galvanizli"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 1606,
        "question": "Birine güler yüz gösterme, hatırını sorma, tatlı davranma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İltifat, iltifat etme, iltifat etmek"
    },
    {
        "id": 1265,
        "question": "Bir şeyin oyuk durumunda bulunan iç bölümü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kovuk, kovuğu"
    },
    {
        "id": 298,
        "question": "Bir yere asılmak için yazılmış yazı, tabela",
        "letter": "L",
        "answer": "levha"
    },
    {
        "id": 1630,
        "question": "Güç, kuvvet, derman, takat",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecal"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 997,
        "question": "Silisin hidratlı ve jelatinli bütün türlerini kapsayan değerli bir mineral, panzehir taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "opal"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 1023,
        "question": "Baykuşgillerden, orman, dağ ve kayalıklarda yaşayan, uzunluğu 65 cm, sırtı koyu kahverengi bir kuş türü",
        "letter": "P",
        "answer": "Puhu"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 1921,
        "question": "“EKSTREM” SÖZCÜĞÜNÜN KARŞILIĞI OLAN SÖZ DİZİSİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıradışı"
    },
    {
        "id": 1685,
        "question": "İsrail para birimi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekel"
    },
    {
        "id": 1809,
        "question": "TOPRAK ALTINDA YETİŞEN, TADI, KOKUSU VE YÜKSEK FİYATIYLA DA ÜNLÜ BİR MANTAR TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Trüf, Trüf mantarı"
    },
    {
        "id": 768,
        "question": "Sıkıntı duyumsamak, bezmek, bıkmak",
        "letter": "U",
        "answer": "Usanma, Usanmak"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 1506,
        "question": "Geliş, gelme",
        "letter": "V",
        "answer": "Vürut"
    },
    {
        "id": 716,
        "question": "Gidilen yerde geceyi geçirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yatı, Yatıya kalma, Yatıya kalmak"
    },
    {
        "id": 499,
        "question": "Zor kullanarak ele geçirme",
        "letter": "Z",
        "answer": "zapt, zapt etme, zapt etmek"
    }
]